教車師傅拍片笑柒低能仔

我屌你呀cf學車緊張係好正常咁都要比你拍片笑柒唔好話你呃鐘教拉手制都半個鐘

呃鐘狗

個師傅喺facebook俾人屌到反皮
不過撐個師傅嘅都唔少
老實講，無心教就咪撚教車啦
條友俾佢屌到緊張多過真係唔識

唔識教根本

好似話佢本身有牌，再去補鍾

個師傅食屎狗黎

一句粗口冇講過都叫屌?
成班個心用玻璃做?

一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀

法國佬

咁拍片做乜鳩 佢唔掂咪肥佢囉

有時師傅隔離嘈住仲緊張

大巴1 take pass

之前睇fb個當時人講過話個學生已經有牌
仲有拉手掣呢d簡單到連小學生都識做既野
個師父教左佢咁撚多次都唔識 仲可以keep到一句粗口都唔講
佢既態度直頭要嘉許

聽都比佢搞到緊張

嘉你老母

你咁撚樣chur法教人教乜撚野都死啦
1+1=咩呀屌答啦仆街2+2 3+3呢屌唔係掛咁都唔撚識 4+4呢

屌你老母 咁撚樣叫教?你連一兩秒俾人消化都冇呀 係咁chur係咁chur 點撚樣學呀 都痴撚線
呢個垃圾教神童都教到弱智啦on9

點解要拍片，我係學車個個既話會好緊張

就咁睇條片，好似冇咩特別野喎

有冇學過車
呢個態度已經咁好都要屌

唔好話一兩秒 俾哂十秒叫佢抖大氣 佢都係咁騰雞
到真係出去渣車下下叫全世界停低十秒俾佢消化？

佢學徒都唔抵幫。
講左咁撚多次都仲係唔記得雙手揸番軚。
抵俾人屌

你食開十舊屎姐 ，唔好係度質疑人 話人連一舊屎都食唔落 好廢

師傅係咁chur真係冇咩用
不過個學神真係....

香港有好多呢啲智力發展有障礙既人 唔洗理

睇落個動作咁簡單
似係學徒廢得制

大把人對機器操作係無咁醒
咁都要拍片痴撚線

手製都唔撚識拉人地鬧你邊句唔岩

睇條褲同對鞋已經肯定係毒撚

咁都話大壓力就唔好再渣車累人啦
拉手制咁基本都搞唔掂都唔知個牌考番黎
屌柒教車師傅果班on9有幾多個真係有牌

當年學，呢個動作講左一次就明，淨係比人屌過一次車未停定就拉手掣。

個師傅係唔識教
學車果個係低能
兩者都無衝突
要屌兩個一齊屌啦
唔好同我講個師傅算有禮貌啊
兩舊都屎無話邊個香架

Ching好勁

唔講粗口就叫好？
前因後果唔清楚，但就講條片內容
個師傅個語氣由頭到尾都係到恥笑緊佢
同埋佢拍片黎為咩？根本就有心擺上網恥笑人
你試下你揸揸下車你隔離個個無撚端端拎部電話出黎拍你擺上網你緊唔緊張
直頭屌佢添啦
好簡單
換個例子
一個學校老師教個學生教極都唔識然後拍佢片擺上網笑個學生
就算佢冇講粗口，你覺得有冇問題？

雖然條拉手制呢樣野係好基本好簡單
但都唔洗拍片恥笑架
你會唔會特登去工場拍片笑9人地丫歧視弱智呀

神童

明啫，都要重複幾次先冇問題。

但YouTube 入面條友我唔明點解做極都做唔到。

拉手掣學極學唔到，正常師傅都屌到條友出曬汁。

啲單打語氣難聽過粗口啦

小兒痳痹

D 教車師傅都係仆街黎

條友拉個手制 都咁緊張架

個教車師傅嚇窒左佢啊，知唔知啊屌你老母

岩啦，俾呢個人出去車死哂d連登小學雞啦

希望個弱智揸車第一個撞死你

條片係公海都唔知幾耐啦

睇左開頭我都唔撚明個師傅講緊乜鳩
個傻仔似讀緊書中學毒撚
比個師傅串兩句就手震震擺明無聽緊書啦
但拍片黎做乜鳩，實有人學到咁架啦
我就唔信某d女仔會好過佢
踩煞車踩錯油門都見過啦屌

其實我想講渣車真係冇TAKE TWO,有時意外發生左就係發生左
如果連拉手制都唔識真係點比佢渣車
如果佢冇拉手制/唔實到時部車溜後咪好大獲
到時塞車死人唔好日日屌

老實講個師傅完全無問題

啲人如果質疑師傅唔識教真係得啖笑 個學生咁撚廢 拉鬆手掣都唔撚掂 個師傅只係用輕鬆又有少少諷刺嘅語氣對佢 連拉手掣都做唔到真係抵比人屌啦 仲話有牌
樓上有啲人話有人對機器唔熟真係戇撚尻尻 拉手掣容易過用計數機做加減啊 咁都唔識就坐返後坐啦

屌你老母我講轉右你就搵路口 慢d搵路口姐 我幾時講過剎車呀? 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做1212 1212隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾 格黎個個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻西手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你ed 資質咁樣死得啦 唉

屌 有聲

抵屌

跟佢學車仆得街喇，俾佢咁教法只會成肚火,片中個學神好明顯俾佢搞到緊張晒
利申：1take pass

屌你地學過wan仔考左牌就梗係知佢教緊乜啦
我搵考自動波既睇完全唔知個師傳講乜柒
淨係得把口，人地撚知手勢係點咩

我都試過未訓醒，泊車俾右駄先，師傅話我都唔知講乜好

睇落好似好易好簡單,但好驚遲D自己學果陣好似佢咁姐手姐腳

個學神係唔抵幫，但個師傅都唔好得去邊，淨係識一種教法，唔識變通
唔係每個人都可以接受呢種教法
有啲人係越講越緊張，越緊張越容易出錯
俾佢冷靜下，諗清楚成個過程點做，好過係咁追住佢重覆做好過

利申唔識渣車，不過返工有帶開學師做野整機器

一撚樣係咁拉，唔好衝出黎柒

想問下其實呢種手制係咪好少車有
一直以為得向上拉果隻

兩種都常見，
個學神應該拉放拉放熟左個手制先雙手揸軚係後話

個師傅好多廢話

根本係度打擊學生自信
不停故意揾位話個學生

我幾時有講考自動波係考wan仔
唔好衝出黎話人柒
我講緊係識揸車但無揸過拉制，完全唔知佢講乜鳩

以你智商係難明d

個師傅係教得差，但你班弱智唔好吹到拉手掣好難啦
駛唔駛要師傅捉住你隻手教

屌 我比你真係第一次見啊 都唔撚會拉個掣都騰曬雞啦 每架車都有唔同 咁係咪要架架都由頭學一次先 根本個學神就戇鳩

班友仔廢架，見個師傅串少少就幫哂學神

下下都鬧
就算成功左都繼續質疑
正常人都變到冇信心啦

根本學車應該要係咁，唔識屌到你識
大佬你依家揸住部殺到人嘅機器出街喎
就算得1%出錯嘅機會都唔應該有 到時出左事撞死人又後悔點解當年冇揾個惡啲嘅師傅
如果個個師傅都做到個學車仔有任何位做錯or做慢都大大力屌落去嘅話 香港每日嘅交通意外我夠膽講起碼少一半

不過依家啲港孩太多 郁啲就話俾錢你仲要俾你屌
問心有聽師傅講有記入腦嘅點會屌到你
俾錢唔係大晒 要記住唔係買服務 而係考駕駛執照
眼見依家啲學神心態錯晒 以為個牌係俾錢買返嚟所以你冇資格鬧我屌我，你係增值緊自己提升個人能力，屌你嘅不足之處係因為真係會累死人 屌得應等你以後出左街冇師傅係隔離提你你都記得邊啲位自己真係做得衰

ps唔好話鬧
太誇
但至少唔見得好有耐性教

格衰師傅遇廢柴徒弟

講得好女 一個咁簡單嘅動作都做唔好，仲比架車佢揸出街？

其實係你表達得唔清晰，仲話"我幾時有講"
冇錯，你係講都冇講

但依家最大問題係點解師傅要拍片擺埋上網笑鳩人
根本個師傅本身有問題，學車個個咁撚緊張你仲要攞電話出黎影佢搞到佢更加騰雞根本對成件事無幫助

咁簡單既野講左咁多次都做唔好 我覺得抵俾人屌抵俾人笑喎
拉鬆手制咁簡單都做到碌柒咁 師父唔影埋你個樣都已經算做對你客氣
btw 屌師父既我諗9成都係未有牌

話個師傅搞到佢緊張既人一定牌都未有，車都未撚學過
如果咁樣都緊張又手震，學咩人揸車，出到街大把野緊張個師傅屌你嗰幾句

你地唯一可以插就係佢拍片放上網恥笑咁無品

駛唔駛要個師傅做個心理輔導 又慰問幾句
再哄下你增加自信心呀？
你以為DSE考試呀，真係溫室到on9,柒撚到

條友抵屌喎, 蠢撚到豬咁, 唔好出街害人啦

拉個手制都手震，咪撚學車啦，害人害己咋

我唔識揸車睇完條片都見學識左搵手制

就咁睇拉手制個動作真係唔難
但係感覺上師傅比到好大壓力佢

教車果個係咁叫係咁叫, 又要跟佢個節奏, 搞到個學車仔亂晒,
學車仔本身唔係話太醒, 加上比個教車叫到太緊張, 連自己對手都震埋,
係咁岩依個師教車+學車仔既組合先出到咁既情況

你個心態都唔應該渣車
邊有可能1%出錯機會都唔應該有
你要既係無人駕駛既車

兩個都有問題

真係睇完都嬲
部車又未郁
已經小樣野要分心
單單咁ga動作都要諗咁耐
開車咁多野要睇
真係

當你係要經常渣車出入既人
見到呢啲戇鳩仔
你都咪話唔撚驚
結論 : 傻閪要百屌先成才

轉師傅啦

你出到街 會害死其他人
如果係我屌撚死佢唔好害人

香港好興擺d客出街屌
而家仲要拍埋片
呢件牛師父 難怪俾人屌既

原來呢件就係高登出哂名既牛師傅?

小小事就緊張到咁仲點揸車出街？上面班人仲屌個師父chur佢 真係揸出街咁多突發事件，一緊張踩錯油咪炒車囉，話兩句就騰晒雞點得

老實講，拉個手掣都搞到亂哂龍，我真係唔覺得個學仔舞得掂油門迫力極力子同埋波棍
至於你地話個師傅令佢好緊張，咁佢一出街比人呠一呠咪企咗喺到？

你老母係雞，生著你個屎忽鬼
我都冇講粗口

著名前熱狗法國佬，高登名牛頭角大儒俠就係佢

我當年學車個師傅好好
陰聲細氣
講嘢好斯文

最衰一樣嘢就係著涼鞋
我揸緊果時佢棟起隻腳卒腳趾

好有point

唔惡d佢點記得住 隨時出街好彩就撞頭撞尾唔好彩就累街坊

扮弱智仔黎講你都算唔錯

揸住部隨時會死人既機器, 仲要第時畀人呠2下又慌失失, 入錯線又慌失失, 家下畀人屌到佢以後唔敢再揸車, 真係為社會做好事先岩

個學生係on9
師傅笑柒佢都正常
不過拍片又過份咗少少

開個師父名啦

個師傅咁都有人讚
真係唔怪得香港人個個都咁苛刻

渣車出起意外上黎會唔會話個意外無俾多2秒你諗點救

咁撚容易騰雞 被佢渣出街都係害撚死人

屌你老母分明呃鐘啦

香港唔只多廢老 仲多廢青 樓上同個學神就係
車禍撞到燈柱就一萬幾千 撞到車就十個八個 撞到人你賠唔賠得起阿?
賠唔賠到都唔係問題 揸得部車就要0% 意外
跟足指引 同指示點會有交通意外 ( 天災另計) 你睇下路政署每日收幾多超速同違例拍車就知點解意外
呢個係司機既責任 拉個手制要人提揸番堂呔都要叫十狗幾廿次 你老母唔好揸車啦 條路得兩秒比你反應咁大把

你老母教車同考牌都未撚識分就縮入你老母個閪度啦依家教係要教個方法
方法就未教好就屌
佢學識都唔代表佢會有牌
但你收錢教識佢係你責任
佢柒柒下自然會肥，根本唔會有牌
講乜撚野揸車姐
就咁睇條片佢根本講得唔清楚
見條友咁緊張
其實佢就咁成個步驟講一次俾佢跟住做已經好好多啦

你指俾人鬧條友？ fb話條友係有牌黎補鐘

成班柒頭以為淨係得你地有牌好威威咩
係咁盲撐個師傳
又公路炸彈又剩
屌晒你地，人地初初學咋，都未撚有牌
你估學完唔撚洗考直接揸出街啊？
中學毒撚比人話幾句唔滕雞就假啦
可能去左學車先知學車師傅咁撚黑暗
個師傳教得又戇鳩，講左咁耐淨得把口同拍片
過去示範多次洗死啊？擺明呃鐘無心教啦
人地師傅一路粗口屌緊你一手推你做多次比你睇
呢條拍片柒碌就算鳩數啦

教書都要讀張文憑啦

呢啦垃圾亂9咁教呃鐘

師傅嚟講呢個算好好聲氣喇喎
手掣咁撚簡單都唔識
比著喺第個已經屌到佢化啦

學車只係時間&金錢
樓上d車神真係笑死人

嗰個人似緊張多過唔識
個師傅咁chur 就算做到佢講嘅嘢
最後係咪真係明？又用唔用得返出黎？

其實我真係唔係好明點解高登連登d車神咁中意笑學神乜乜物物
現實識d車手司機d態度都唔會咁衰

咁都叫講得唔清楚 你理解能力都幾低

依家教我定教佢呀？
叫得自己師傅連個學生理解能力都唔識判斷？

揸車先最易躁好冇
識大把人平時斯斯文文
一上車就媽到條街啲人飛起

成班傻仔笑人學神

人地有牌補鐘咋

要1%都唔錯得，更加需要先理解後熟習，
死背死記根本應負唔到突發情況

根本唔係個學神唔識拉 唔識拉就唔會做岩幾下啦
佢係比個cfu嚇到勁緊張 驚一做錯又比人吊
正常點會唔識分順同逆時針 明顯比cfu吊到勁緊張
拉完雙手作勢扶軚 又去鬆手制 因為cfu叫佢反覆練習
鬆得慢又驚比人吊：練啦 做咩on99坐係度

利申：跟第一個cfu學車 條友講野199又鐘意喪吊人，又唔比時間人去消化，搞到我無信心去揸，覺得做咩都係錯所以依賴曬佢比既指引去開車。
第二個cfu放膽比我自己揸，學2堂明既野多過第一個學10堂